開對Band名叫supplement 可否砍贏supper moment？

🤔

負皮俾粒emoji

負皮俾笑位唔好笑

supermoment都串錯學咩人開post

營養補充劑唔可以取代正餐

19 moment

砍你老母咩attention whore